黃店搭枱攻略

茶餐廳卡位咁樣坐
有一對情侶坐你對面
食飯過程中不斷講野 嘈到仆街
噴哂d口水出黎咁

你會？

正評：屌柒佢 叫佢細聲d
負評：大家手足 溫馨有禮提點

歡迎以下開放討論

回應完，大家記得去返主線
不完美可接受
勿忘721

光復香港 時代革命

我-＞即走

屌柒佢扑嘢去開房啦

又無話唔比講野 屌佢d乜
自己叫外賣囉

好耐冇見過呢句

食潮州野就話姐

po上連登

買ppe面罩係有用的
我會見人搭枱
而餐廳無膠板隔嘅話
->即走
(食物打包 唔浪費)

唔會堂食